圖中有幾多個人真正需要搭電梯？

港鐵職員成日叫你拎gip, bb車就要用lift。
問題係排lift 好多無謂人用。每日返工放工, 條隊起碼15個人 。目測只有數位真正需要用lift， 例如拖喼， 老人老，輪椅等等。

亦都無人會讓有需要人士優先使用。

香港人，自己爭氣d啦。 國民質素香港都唔好得去邊，講到尾：自私

仲以為真係電梯

香港人質素一向垃圾
依家每日150個落黎只會越黎越衰

我工作上有時都要拖篋擺工具
但每次想搭lift , 偏偏係無位搭
焗住要搭電梯

講撚到明優先
優先既人都唔喺到，平常人唔可以用?

痴撚線
搭lift 都批鬥

唔怪得電梯都要整優先
多得樓主呢啲怨婦

你d咁嘅人渣先叫自私
你需要醫下個腦

Lift 升降機 𨋢
Escalator 電梯

Btw 同意樓主講法

關你撚事咩

搭lift有排隊都要俾你鬧

痴撚線 搭lift都要批斗
我懶得行呀 你吹呀？

部野叫 關愛𨋢？

樓主老母四肢有問題要靠批鬥先有得搭升降機??

圖中可能有人返通宵 , 有人痛風 , 有人眼訓 , 有人唔想行, 吹呀?屌你老母

呢個站 想搭lift 都唔出奇

我只係不滿果d 唔會畀有需要人士優先使用嘅人。

輪椅，拖喼，行動不便嘅人無選擇一定要坐lift, 但普通人可以行樓梯，搭扶手電梯

依家香港真係好ON9 搭lift都要俾人批鬥 會唔會遲下又擺上網話D後生仔阻住個LIFT架?

有啲人連輪椅人士都唔讓

咁而家圖入面有冇"輪椅，拖喼，行動不便嘅人"呀

可能有一部分香港人係冇質素
樓主就肯定係其中一個
文盲呀? 乜撚野叫優先呀 咁宜家一個優先既人都冇係咪唔用得呀

你邊位啊 企咁高睇唔到你

台灣係咁叫法。 係台北，基本上大部分時間都係有需人嘅人先用。

最後面已經有個媽媽+BB 啦。 最後又係無人讓

戇撚鳩腳痛有樣睇? 憑咩嘢話人無需要

你平時落樓都唔搭升降機架？

覺得自己有需要就會排去優先搭lift條隊啦 唔信會冇人讓俾佢搭先囉 使唔使成班人開路讓俾佢搭lift啊

有無樣睇我唔知， 我只知道從來無人肯讓。 輪椅/ 老人家從來無優先使用權。

係咪唔知有兩條隊？

乜嘢叫有需要搭車立?
人哋搭車立關你條戇尻仔撚事?

剩係識攞你自己嘅標準去量度人哋
你重衰過佢哋

戇撚鳩 搭𨋢都有問題？樓主係平時返屋企係咪唔搭𨋢 關愛上撚左腦？

第一，你又知嗰媽媽一定入唔到？
第二，其實讓佢先有乜意義？坐地鐵見到佢抱住個b要讓係因為驚佢企唔穩會扑親有危險，咁讓佢搭lift 先嘅原因係乜？嗰啊媽趕時間？唔讓佢佢會有危險？ 一上一落兩三分鐘嘅事嚟姐，就算真係滿咗咪等下部囉

日本人唔讓坐比老野 除非佢地自己出聲
咁日本人咪好撚低質素??

死毒撚咁撚多事

唔讓 大家齊齊排隊其實有咩問題？
最多兩三轉清哂喇
坐輪椅既特別唔等得？

你咁留意係咪自己最想搭
呢個站我明喎

咪話緊你憑乜嘢話唔讓果啲人係無需要呀
如果大家都有需要咁讓乜撚嘢?

樓主平時番屋企上樓會唔會內疚搭咗lift

你係咪智力有問題。我嘅重點係讓有需要嘅人用先， 無話過唔畀其他人搭lift。 而家係大家無公民意識，讓有需要嘅人優先使用

收皮啦，何文田站唔撘就兜到頭都暈埋

你口岩哂， 一定全世界都有需要先用

你係咪中文攞U?
我問你點定義為有需要, 你又冇答

同埋你又知其他人冇需要?
有隱病係咪要掛個牌出嚟話畀你知?
你個弱智仔縮返入你老母個閪啦戇撚尻

至少我會行返出架lift， 畀輪椅，畀行動不便嘅人用

唔覺需要讓

近排做完手術要坐輪椅/拎拐仗行路
我都會排隊搭𨋢
咁大家都排隊點解需要無端端讓你先？

自己睇啦

睇你老母
你上面張圖係咪金鐘站啊死盲撚?

重有, 我問你乜嘢叫有需要人士
答咗我未?
定係選擇性失明?

你又知前面既人一定健康？
唔比有隱疾？
你睇野太表面喇

唔用交通工具難道要識飛

已經答左。 完

基本上 推bb車既都唔想等 直接手抱收車電梯算

搭𨋢都有得批鬥 痴撚線 問題係樓主仲好撚醒目知道佢地全部都冇需要

樓主唔通係早排又係講唔比有需要人搭先
比人撚到話唔再回post嘅傻鳩

中環個部lift又慢又細部 等十世

認同要讓
不過 有啲人有需要係真係無樣睇
e.g. 頭痛、頭暈、整親手用唔到力扶

讓座只能靠自律
不能靠批鬥

個站咁多層 搭落去都好正常姐-.-

我無話批鬥。 你搭lift 係你嘅選擇， 你要讓座亦都係你個人選擇。但呢少少分野就係國民素質

話說呢幾日我整親隻腳行路都痛，使唔使掛返個牌係心口以免被人批鬥

日本人唔讓座 咁佢地嘅國民質素一定好低

真 樓主應該係模範市民
日日行路返工放工，交通工具留返比老弱傷殘搭
返屋企行十幾廿層樓梯，lift留返比老弱傷殘搭
出街食飯都唔會正常輪候，應該比有需要人士優先食
樓主其實好善良

優先lift健全人士唔俾搭呀

何文田站 搭扶手電梯都要幾分鐘先到 所以好多人搭lift

我發覺呢輪好撚多POST都將少少野發大黎講然後屌哂全香港人

究竟開POST果D係咪心智有問題

點解香港人睇完戲點解唔可以自己掉返啲垃圾？

做左一個禮拜地鐵 發現部分香港人自私過連登仔眼中嘅賤種大陸人好多

樓主肯定行樓梯翻工翻學翻屋企

明明隔離印住有需要人士可以排左面優先
自己唔識入喺度屌柒人

priority=exclusive?

佢哋可以選擇其他交通工具

屌你老母
人地搭LIFT關你撚事咩
你返屋企搭唔搭LIFT架?

你試下咪知law, 用優先隊被人罵到抽筋

基本上優先搭𨋢既人無人讓都識行頭

何文田站搭升降機快過搭扶手電梯，而且由B出口去月台最近路線係搭升降機，另外行動不便人士會排左邊線既隊，可以優先入升降機

有無需要唔係你定，正如批鬥座你都唔知坐緊果個係咪有需要

睇完個post即刻走去搭
又真係快啲 多謝樓豬

而加出街就已經要比人批鬥

喺何文田站搭lift都要俾人批鬥

有需要先可以搭lift? 咁你行得走得,連扶手電梯都咪撚搭呀笨

你係咪想搭𨋢 但又見到條隊太長 之後嬲嬲豬呀?

( Show Blocked User - 普通男 )

祝你冚家產

人地台灣戇鳩你又跟 唔見你跟日本無特別情況唔會養坐？

我攰想搭𨋢都唔撚得？on99

屌你咩 排隊搭lift都唔得

屌你老母咩樓主，俾人圍屌都唔知自己錯咩？ 見到你打字既語氣都似足d廢人講野，自我中心，全世界人跟你個套就仆街啦，資源使用率咁低

我屌你個嘴你係咪無阿媽教定你老母教到你咁撚弱智 個阿媽四肢健全 個小朋友又係四肢健全 讓咩撚？

𨋢
唔係電梯，一格格先係梯

拎台灣出嚟講把撚呀

搭個都要比人屌 住何文田個d居民真係慘到仆街囉 遲下何文田d後生應該連扶手都唔應該搭

咪係，樓主自己都話「輪椅，拖喼，行動不便嘅人無選擇一定要坐lift, 但普通人可以行樓梯」

而家又扮撚晒野

再多啲樓主呢啲弱智
四肢健康 頭腦發達既反而變左唔正常人
健健康康個啲已經有批鬥既理由 仲衰撚過魚蛋論

咁你咪去屌鬧人嗰啲 唔通要就啲無知嘅on9？

樓豬放錯圖，快啲走先
班友不嬲盲

自己追post 喇

𨋢就𨋢啦，電你老母梯字都未識學人開Po

其實何文田站要搭咁多層電梯上去 想搭𨋢真係好正常 唔明點解咁都要批鬥

所以樓主咪就係自己口中所講既有需要人仕囉 而又無人讓佢優先

連登有幾多個人真正需要出post?

我有比錢搭車點解唔搭得lift

搭扶手電梯嘅人都好自私，明明有d站有樓梯，但d人都只係搭電梯，唔會讓返條梯比有需要嘅人，真係好自私

你又知啲人無隱性病
你有透視眼

你小心樓豬告你殘疾歧視

唔好再笑佢

仲有好多地鐵站都係咁。 油麻地， 中環，佐敦

樓主仆街死

素你老母質咩
5毛定00後啊

樓主有需要出post
大家關愛下佢
順便開番個關愛台俾有需要人士出post

樓主ON9架
見唔見條隊最前面分左紅色同深藍色
如果有需要既人咪自己去紅色果條優先隊等LIFT囉
連抱B果位女士都唔覺得自己要排優先隊
樓主就沖出黎成個怨婦咁，做乜鳩姐

樓主無四肢？

他朝君體也相同

垃圾，自己追post la

why not both

何文田站咁撚高咁撚多層，係人都搭升降機

無做過

何文田站真係好on9,個站新起，明知個地鐵距離個地面咁深，起一部電梯都算，仲要咁細部，長期排隊，第時人再多d，如果要再起就貴好多

痴撚線

又唔係打占

排隊都唔撚得

大家都係人 你有無咁撚巴閉

追晒成個POST喇 剩係知你好撚ON9

樓主利物浦fans?

圖中既人只係自私
但樓主就正宗仆街

屌你都廢撚事

最鍾意坐關愛座
政府搞呢啲野出黎有冇問過後生仔呀 ?
慷他人之慨

屌你老母on9樓主，駛唔駛又set條rule，比有需要既人排前面先呀？

Escalator係扶手電梯
Lift真係可以叫電梯

人地有需要唔通又要同你講咩

呢個無認錯何文田嚟架喎
搭𨋢都唔得

學好啲中文先出黎柒啦

on9仔

啱呀，記得連上何文田邨果部lift 都唔好搭

你影人上黎唔係批鬥唔通讚賞呀？
純討論唔識Blur圖或者唔貼圖都得

agger

lift都要玩關愛
唔係比樓主貼相批鬥

依部叫𨋢

佢地答𨋢犯左法

港鐵慳錢呀嘛
遲啲開埋沙中線 (如果無冧到)
啲粒肯定唔夠用

話樓豬批鬥嗰啲人 諗野一定好膚淺 不過都係喺連登常見既質素既

btw , 樓豬下次可以影下 站出口既 無障礙通道

又可以睇到啲高質腥港人 點樣同啲坐輪椅既人 爭用依條無障礙通道

哎， 我都覺啊，根本唔夠lift

我覺得冇拎野轉線站上一層個啲重要企到入一入先仆街

樓主你屋企個lift都係呀，老弱殘先坐得健全的唔該行樓梯啦

鑑定樓主一定係水貨客，日撚日拖住個喼緊係想霸住個lift 啦

話時話個lift 有專用資格？咁撚惡咁都有得批斗？ 唔係專用的話讓係情理不讓係道理。

佢哋唔讓，係佢哋嘅選擇。 香港人比左錢，就覺得自己係上帝。

我好少用港鐵電梯。 無批鬥意思， 大家理性討論

又唔撚係老弱病殘專用𨋢
唔想行搭𨋢都唔撚得呀

唔好on9，係台灣一樣只係有需要嘅人有優先使用權，而唔係其他人唔用得

無障礙通道 真心頂癮

成班腥港豬為左唔行 4, 5 級樓梯 , 貪方便行嗰條 大約 20 ~ 30 米既無障礙斜道

因為一有人行, 輪椅就過唔到

成班輪椅人士 要等好耐先有機會

仲有啲豬 係明明見到有輪椅人士 等緊

仲照樣唔讓人

何等肉酸

咁都批鬥

何文田喎呢度
唔係落一層半層喎

以為自己上緊facebook

樓主嘅智障係在於影咗一張普通相去批鬥人
如果你影到有老人/孕婦/拖喼/BB車/大型物件嘅相
再加埋佢哋入唔到嘅情況
可能就無咁多負皮

最唔理性果個係你啊樓豬，咁撚小氣，咁小的事都攞出來講。

就係你呢班自以為係道德撚環保撚，成撚日將d小事化大，四周了交打，搞到個社會污煙障氣立立亂

地鐵lift 一條隊最多咪果10 零個人，真係真正有需要的人都沒必去介意去排下條隊，幾時到你呢d 自以為道德撚出聲

點解話啲人膚淺 ?

樓豬既用意 明明就講緊

作為健全人士, 你有 3 個方法可以上地面 , 扶手電梯, 樓梯, lift
當然, 你 3 個方法都可以用 , 無人可以剝奪你地既權利
但用 lift 之前, 會唔會為傷殘 及 其他更有需要既人士著想呢 ?
佢地分分鐘只係得 1 個方法上到地面

「為人地著想」 已經大致失傳於腥港依個鬼地方
每次一有話題講到「為人地著想」 , 總係有班人出嚟「維權」
真係好笑 。

你都on9
何文田站個月台 潛撚到地核 我慢慢排仲快過搭扶手

關你撚事 你估人地唔洗等咩？

樓主可能係何文田行樓梯呢

你唔留返d地鐵比有需要既人搭？

咁無需要既人架𨋢唔用？

如果落既話我有時都會搭lift 因為年紀開始大 落樓梯膝頭會痛 呢樣野平時行路係睇唔出

明明有兩條隊俾人用 有需要嘅可以行去優先個到
吖屌你老母樓主又話排咗會俾人屌
發覺真係唔夠樓主講 講乜都ban 你啱晒

高汁

宜家係 「唔為人地著想」要比你班仆街批鬥呀
老實講 讓唔係一個問題 自己好氣好力咪讓lo
但當唔讓果時洗唔洗死呀 老奉要讓呀
真係唔知邊種人好笑啲

你有需要咪等，憑咩要人讓俾你先。等一陣有咩問題，你估醫院咁要分流啊

佢地番霍格華茲?

你過黎何文田體驗下， 繁忙時間至少等3部lift。

其他站就唔知，但何文田站就真係排隊等lift仲快過兜扶手電梯。
樓主用呢個站做例子，只能講無說服力

定係樓主見人多等唔到所以嬲嬲豬

樓主等左好耐𨋢都入唔到 所以發脾氣?

樓主，你幅圖個口咪有紅黑兩個箭咀囉。有需要人士可以排紅色個條"優先使用"隊。

3 部lift 要幾多時間啊？會死？ 會好撚大獲？ 咪咁小家啦，咁小的事咪攞出來出來現醜啦，唔該

話你戇鳩都怕你嬲

搭lift 都唔撚得
on99

佢唔搭𨋢又知要等3部

關你鳩事

你夠薑就del左「基本上大部分時間」
帶曬頭盔

d 道德撚環保撚真係好L 仆街，成9日攞d 好細雞的野出來批斗，又提唔出有建設性的方案，真係on99成撚日沒解決問題先做另一個問題出來

咪撚叫普通男啦 叫批鬥男啦垃圾

台灣有關愛𨋢又關香港事，香港嗰部有冇寫明關愛先

何文田返工
搭幾次扶手電梯 仲再要轉搭lift先上到天橋
我真係等睇樓主你示範行樓梯

樓主全家死晒未

究竟有咩係唔會俾人批鬥

你條女坐本輪椅搭唔到𨋢所以咁嬲

樓主on9

講到尾係人多，個個扶手電梯咪又係屌唔企右邊

屌你 大把人外表冇事，實際肚痛/發燒/拉傷，駛唔駛比你呢條on9批准先搭得

on9樓主

唔企右邊係真抵屌。

企得係到即代表唔忙，唔忙又霸住忙人通道呢d 正仆街，唔忙果d 唔該真係要死反去右邊慢慢排

一張圖答你香港人時間寶貴啲定肉體矜貴啲

樓主大大師兄? 一睇就知?

呢個閪站落去月台好似落十八層地獄咁

我都要
我連續30個鐘冇訓過
行步路都冇力
今日仲要經過樓主影相果個站
好彩樓主手下留情冇影到我

咩叫真正需要？？？樓主個問題都幾主觀

之前受傷，屎忽比鐵劃左一下深既
聯左12針，唔好話樓梯，連行路都痛到出眼水
好死唔死比個港女師奶串我好同佢爭𨋢
我老婆屌鳩佢，問佢洗唔洗除褲比佢睇

追post睇多次你有幾撚on9 呀？

樓主個屎眼都俾大家屌到化開啦
大家都體諒下佢有需要搭lift

屌 電梯都成日塞實晒要排隊落啦
根本雙腳健全果d都應該行樓梯
識行識走用電梯簡直係自私 無品 應該死全家
樓主 我有無講錯

咪撚煩啦

希望樓主即刻訓街，將自己張床比有需要o既人訓！

睇來樓主係有需要人士

樓主，其實你係咪憤世嫉俗到咁？
部𨋢擺喺度，冇長老冇孕婦冇傷殘人士等有需要人士要用，而其他人用就係錯？
你讀乜撚野屎片讀到你咁on9？
有人需要嘅，自然會讓俾佢地用
見冇人排隊又冇人需要用，想搭都唔得？
你大大聲講究竟佢地有咩錯！
屌你老母見到你啲豬撚腦都反胃

我懷疑樓主係c9或者係c9老公

眼球一定要升啦.我見佢未升6星前個隻野都唔易打番黎架WO..
得布蘭洞有

屌你老母
何文田站咁撚多層 想搭lift 快d 好撚出奇？

錯POST

大窩口 上天橋成日都排20人有多啦

真係道德L,自命清高自命不凡，咁撚小事都自我hihi,好撚偉大啊{自我以為果隻}

係唔係手腳健全既人搭lift 會搭走埋架lift搞到其他人搭唔到
搭lift都要批鬥乜撚野世界黎
痴撚線

質素呀，素你老母質

搭個𨋢都會俾人批鬥 遲啲會唔會連喺街飲啖水都會樓主呢啲企到好高嘅人批鬥話影響市容

國民
撈埋大陸人？

其實諗得出何文田站咁ge arrangement 一定係個hi hi仔
每日由月台出入天橋都要15min

後生仔去行樓梯啦 搭咩lift 搭咩電梯啊 留比有需要既人啦

搭乜柒地鐵啊 跑步啦

結論 屌你老母

就係多得你呢種人，上次我喺測魚涌搭lift都被廢老鬧 ，（嗰部lift本身已經分兩行，一行係優先隊，而當時所有等lift既人都入到！）廢老：宜家d後生走黎搭lift

on9
我就死唔撚信坐住輪椅揸住拐杖排優先隊會俾人鬧

唔知有人講咗未
素你老母質

補充返 升降機 英國叫lift 美國叫elevator

普通男智力果然夠普通

關你撚事咩屌你老母，死撚返入你老母閪度生返個腦先好出黎上網啦

其實啲批鬥撚都幾可憐，要幻想個稻草人出黎插

樓主女友坐輪椅㗎
所以先咁關心

點解唔批鬥下mtr overload
落車次次要行幾百米先上到大堂
d facility跟唔上大家咪自行分流lor

係香港，有班廢老拎「弱者身份」黎當武器周圍拎著數，而又有班人出黎消費班弱者黎戴光環，然後仲可以抽離左自己港人身份話香港人質素低，成件事好痴線

咁有愛心不如去投訴港鐵起得太少lift唔足夠應付人潮

何文田站去到調景嶺月台要轉3次電梯

樓主呢啲弱智仔 就係真正需要人士

屌你老母香港就係有樓主呢種仆街先至搞到今時今日咁

樓主都on撚9 我宜家需要由地鐵站上地面 咁我咪有需要人士囉

屌你影鳩我擺上網
你又知人地無需要
可能人地腳痛腰痛呢
係咪要拎醫生紙先可以搭呀屌你

唯恐天下不亂

屌，你咁撚有需要咪排紅色個條隊囉，又冇人唔俾你排，你排咗咪優先用囉，依家健全人士排普通隊等lift都俾樓主批鬥啊，咁樣都唔叫剝奪權利叫咩呀？
真係好笑。

真心問
點解搭lift 都要讓
一來一回都係兩分鐘
讓嚟有乜意義？
唔可以等下？
香港人咁憎關愛乜乜
就係因為多得樓主呢啲傻鳩
係又屌
唔係又屌

你話讓座都可以話係驚啲孕婦 老人字或者傷殘人士企得耐會有危險，都情有可原。但屌你老母 讓人搭𨋢 你係咪傻撚左？ 等多一陣會死？我又唔係打你尖 先到先得係定律嚟架啦，係咁唔等得唔好出街囉 唔通下次佢地去食飯去買嘢又讓佢地先？

最撚憎你依啲懶係大愛嘅人

關愛lift

咁我建議你朝早去何文田A3出口屌曬所有排隊等𨋢既人，個到日日都排到水蛇春咁長

見親呢張都笑到仆街

用你老母意咩
張圖見到紅黑線 如果啲人有需要咪排紅線囉 咁咪比你行先囉 問題張圖個個排黑線 咁都仲要讓咁仲排乜鳩隊呀 on9
屌你老母依家連搭𨋢都要比人影相批鬥
仲要格硬比人話自己冇道德 真係火都黎
樓主日後肯撚定係嗰啲指指點點嘅廢老

你同班連燈仔講，孔子式儒家思想，或者英式紳士風度，禮讓或利他？哂氣啦！ 呢度成班蝗蟲基因，過多幾年香港變大陸咁，(就算宜家都好難分港人同大陸仔，例如：幫人就比人話扮野，被人強姦的女仔就話勞資糾紛，就好十幾年前eason拍賤精先生咁，就係宜家連燈仔。)各家自掃門前，懶理他人瓦上霜。香港還有值得留戀咩？

樓主死全家
生女比人姦
生仔比基佬姦
老婆比印度佬屌穿流血死
老母食屎中毒死
老豆跳樓死
樓主爆睪丸痛死

完全理解唔到樓主諗咩
如果有人受傷，白車來到，醫護要推車送走，無人讓部𨋢出來，你屌就合情合理
但而家你講既有需要人士，坐輪椅了好未，佢搭遲一架同早一架無乜分別架喎

如果係其他有需要既人，大肚了好未，都係個句，前一架或者後一架既分別係邊?遲一架就突然生得了，然後因為港人自私唔讓佢搭早一架導致一屍兩命?

講d大鑊d既，真係個樣蒼白哂，就來暈個d，我搭咁耐地鐵見過3次，3次都有人主動扶住，扶佢係地下坐低或者到d長椅坐低，再聯絡職員，職員陪同下再搭𨋢上去或者call白車，我真係未見過會有人唔讓部𨋢出來

香港人都識分輕重架，嚴重既唔駛樓主你出聲，全部人都識讓

只係捉住d小事就化大再屌鳩整個香港，望下幾多留言屌你先啦樓主，柒就認咗佢啦

屌你老母 呢個何文田站來
你知唔知落去電梯要搭幾多層
係搭電梯都要索氣啊屌你
六層電梯啊

我真係見好多車，頂著都唔會讓白車過，香港人會分輕重？你係住香港架，咪搞笑啦。

白車被頂住我都見唔少，但係特登定無位走先?
我倒未見過綠燈會有人特登停低頂住架白車
至於無位走個d，踩前就撞車，咁踩定唔踩好?
你要將無辦法讓位歸為香港人唔分輕重，咁你鍾意啦

其實有兩條隊嘅，想優先嗰啲咪自己行過去紅色嗰邊囉...佢唔想優先你吹得佢漲咩，再加上咩優唔優先嘅概念係俾啲好忙嘅香港人㗎姐，俾佢排前普通人幾個位又點..唔係個個都要爭做第一個入𨋢嘅

你揸過幾多年車？見過同白車鬥快的巴士未？見過白車前上客既的士未？見過頂著白車泊車的貨van未？得閒我搵個做救護員，講下香港人點垃圾。

支持樓主
到有一日，當你無得選擇，例如要推bb車或真係腳痛，想行自動電梯但真係唔得，你就會發現好多時要等好耐lift, 但健全或年輕人佔好多，就係懶行多十步八步，令真正有需要的人等四五轉lift都入唔到

唔好再講咩腳痛盛盛，我真係未見過有健全或年輕人係腳痛有問題，全部出lift都turbo腳

利申：推左三年bb車加6年痛風病歷

利申：平時盡量都會讓坐呀剩
呢排去尖東要去某個地方一定要P3出口，而P3出口得𨋢搭。
圖中出口唔知會否同一性質，就算唔係，如果搭𨋢都要批鬥係咪有啲over?

認同

升降機?

冇睇錯應該係何文田......
去調景嶺方向落幾層好撚麻煩架喎...你唔撚知?
冇人會咁ON9囉

講起優先升降機
有次旅行返香港到自己屋企附近個站得lift
好多auntie uncle 阿伯排緊lift
我唔敢企紅色優先區
有另一個拖行李嘅男士同埋拖行李size嘅買餸車仔企咗係優先區等
有lift就入咗先
然後比排緊隊嘅人屌
仲有個啊叔卡係lift門唔比佢上
港鐵職員後黎趕到
叫咗個男同女出lift排尾等
我都唔知佢地排優先區合唔合理
剩係覺得香港人好燥底 為咗搭lift快啲嗌哂交 搞足15分鐘

有幾多廢中真正需要關愛座？

港鐵職員成日叫你讓關愛座比有需要既人士。
問題係關愛座好多無謂人用。每日返工放工, 全卡車既關愛座起碼比廢中坐咗大部分 。目測只有一兩位真正需要坐關愛座， 例如大肚婆， 老人老，傷殘等等。

亦都無廢中會讓有需要人士優先使用。

香港廢中，自己爭氣d啦。 國民質素香港都唔好得去邊，講到尾：自私

樓主真係好心 我支持你呀
咦 聽講好多人住劏房 樓主諗住幾時訓街？
又聽講好多人連出街都好不便 樓主諗住幾時開始出街淨係行路
重有呀 好多人都生活好慘冇錢 政府又下年先派到錢
樓主諗住幾時比哂啲錢出黎？
我一定好撚高汁 因為我認同樓主
唔認同嘅都好低汁囉

樓豬同呢條柒頭一樣

等一陣架lift係咪要好耐？
係咪趕撚住去死 ？

噉係龜鐵問題，個職員處理同公司乘客教育做得唔好，後者又喺批鬥座呢啲相對冇咁大嘅嘢搞咁多

屌你老母搭𨋢都唔撚得戇鳩鳩

再多幾個樓主咁既人遲早進化到有手有腳冇拐杖既人應該行去目的地留返個位俾有需要既人用

排隊搭𨋢都俾人話自私

我覺得電梯其實健康有手有腳嘅人都唔應該用，點解唔可以行樓梯？尤其係時候繁忙時間啲有需要嘅人要等好耐，睇唔過眼囉

電梯同𨋢都唔識分
而且佢地搭𨋢又關你咩事
一定要有需要先可以用？
花時間等𨋢得罪你？
不如你落樓都唔好用𨋢行樓梯啦

屌你老母

等吓洗死咩
尤其係坐喺度等嗰d

咁趕時間做乜唔跑樓梯

Escalator 係扶手電梯

當呢到係Facebook?

我覺得有手有腳嘅人返屋企都搭𨋢真係好差囉
好人好者做咩唔行樓梯 話之你住十三樓定三十樓
總之𨋢就係留返畀老人、傷殘、BB車、或者智障人士如樓主，呢啲有需要嘅人使用

樓主請問企高地凍唔凍

唔係話唔同意你
咁但係圖入面有冇真係好似你咁需要搭lift嘅人先
冇嘅話點解唔俾搭lift 點解要俾樓主影相批鬥

會唔會喺d 推b車既自己on9，人地分左兩條隊，一個無標明，另一個係有需要人士。有需要咪行上去先

係

何文田站咁on9，好難唔逼人去搭lift 架喎

去日本養座比人等於睇唔起佢

搭𨋢都有得批鬥

你d bb車撚上地鐵有無摺埋架車呀?

腳痛/頭暈/畏高/做完手術以後係咪要孭個大字報先俾出街

你自己去睇或者問台北朋友。繁忙時間都係老人家／ＢＢ車用多。

建設性方案已經講左。你有心，也可以讓出位置比更有需要嘅人使用ＬＩＦＴ

唔好咁毒。他朝君體也相同

咁坐輪椅要唔要摺埋架車？可唔可以唔好亂鬧？
你帶過bb未？

所有想搭lift嘅人都係心理上有需要嘅人，此post已完

我見過好多次 排優先隊比人罵。如果大家見到後生排優先隊，都會屌佢插隊啦。咁你知唔知人地可能真係好有需要？

個問題就係排優先隊會畀人屌，到最後全世界都只排一條隊，優先隊功用已經廢左。

咁你係咪見到坐輪椅排優先都比人屌呀
係既話你又唔出聲屌返條友轉頭?

當你變老時，記住你今日講過嘅野

問題係你點知到唔讓個班人係無需要先

佢哋終有明白的一天

又想轉移視線
你個post無人排優先
無人鬧優先呀
自覺有需要優先就自己排
無就跟原本條隊排
有乜嘢問題

就算你話排最後帶住bb個個都覺得自己可以排隊等
你嘈乜撚嘢

開ＰＯＳＴ呼籲下各位禮讓用ＬＩＦＴ。 我都係希望你做到

之前朋友做手術要坐輪椅
次次出親街去覆診去物理治療，去所有地鐵站都係我推住佢排優先隊
無一次比人話，人地幫手㩒住部𨋢就成日都有
利申 兩個都90後

何文田站好撚多級喎

當然你話有bb車既 有輪椅既 咪讓俾佢地先囉 無問題嫁喎

樓豬你咪又係身邊有人有需要搭lift
講到尾咪又係為咗自己
扮晒大愛咁

樓主返屋企都唔好搭啦

正正因為大家明白優先隊既用意
先會屌望落正正常常既後生仔
因為大家知道條隊唔係俾佢地用

如果個後生仔肯解釋返
例如做完手術企唔得耐
我並唔認為啲人會繼續屌
最多都係半信半疑咁算數

如果有朝一日 後生仔排優先隊唔會俾人屌
果時優先隊既功用先真正係廢左
因為呀豬呀狗都可以光明正大咁樣排

咁何文田站撘lift落去快好多麻
再加上有需要人士可以排左邊條隊插隊入先

香港多幾個你，真係玩撚完

你個腦食屎大

唔知同唔同 你就好詞窮

佢地排緊一般隊 見唔見隔贞有個優先隊排？
此post已完

點撚解有需要先搭得

樓主冇得用嬲嬲豬呀 體諒下
圖中有冇需要搭𨋢既人係度呀？ 冇在場而有人用都要比你批鬥？傻鳩

樓主同個啲批鬥後生仔坐關愛座嘅廢老有咩分別
唔比人地唔舒服 腳痛 有需要搭lift？

洗唔洗報名添呀

屌你殘體

收嗲啦屌你老母 禮咩野讓呀 我就係知
讓係人情 唔讓都唔應該比你批鬥
做乜春都要讓班老人行先 冇問題 但唔做洗唔洗要死呀
有好多人就係比你班仆街賤種搞到唔想讓
自己檢討下啦

香港最戇嘅地方係得老野屌後生
老野做咩都係老奉
我係商廈返工office樓上有studio
食飯時間小朋友放學
班老野三架bb車就泊滿一架𨋢
亦都完全冇諗過收埋架車
等三架𨋢都入唔到

我日日同廢老爭搭 吹撚漲？

屌你老生蟲呀？

就黎呼吸都比人批鬥

唔好怪樓主 佢老母而家火化左冇地方擺骨灰

有幾多盲毛真係會睇

lm 睇闊閘機都畀人批鬥

Elevator

我話你知呀樓主，好快地鐵連近門口玻璃個企位都要變埋關愛站架啦， 要讓比長者站立呀屌你

你的建設性方案就係俾你輪椅女朋友坐西嘛，知你籠野啦，自私撚，扮西大愛

讓下座位d 咁細雞的野唔明點解你d 毒撚成日掛係口邊稱讚自已，咁撚厚面皮

再講人人平等，我讓係情理，不讓係道理，唔撚讓又點撚樣，吹啊你，咁撚有大愛自己出錢起架專用lift俾d 老弱殘啊，屌你

連抱緊b嗰個都無排優先隊，即係唔認為自己有特別需要
樓主呢個正義超人已經忍唔住

好撚高尚呀你 可唔可以俾我做你fans

好心，你呢咁細雞咪攞出來講啦，方死香港唔夠亂

仲要厚顏無恥掛係口係咁讚自己，唔撚明讓下lift 咁細雞有幾撚大愛有幾撚品格高尚，on 撚99 你都